有無人女女塊閪係唔臭？

臭
唔臭
利申唔臭 奶落仲酸酸甜甜好好味

洗完咪唔臭囉

樓主自奶？

唔係架屌你老味
有d女塊西直情係清完都臭
好似體味咁因人而異

未遇過

九成煙鏟女

你覺得臭代表

你身體接受唔到佢既荷爾蒙

身體會作出抗拒 所以覺得臭

代表你地唔適合一齊

利申：鳩噏

唔臭唔奶

聞到都已經唔想奶
話唔臭個d根本連西都未見過

問嚟做咩
未屌過入嚟做功課？

前戲個時有啲白帶就有少少味 唔算臭
屌左幾分鐘出左水奶就無味 係咸咸地
幾好奶

你奶開雞西？

同你講

你未屌過十六、七歲乾淨處就摺埋啦

其實係尿黎
不過大家都唔願接受呢個事實

ok 可唔可以介紹d比我

尿黎

除非條女唔洗屙尿 如果唔係就算洗完都一定會有少少臭

巴打睇黎你食開屎

呢個post成班毒撚係到ff女人塊西冇味

點解咁講?